[
   {
      "col": [
         {
            "question": "Скидка для новых абонентов тарифов «Объединяй!»",
            "answer": "С 21 августа 2020 г. до 21 августа 2021 г. при подключении и переходе на тарифы линейки Объединяй!,\n               получите скидку 50% на абонентскую плату. <br>\n               — 1 месяц для всех наших клиентов и клиентов Wifire (НэтбайНэт) при переходе на тарифы линейки\n               Объединяй!;<br>\n               — 3 месяца, если вы новый клиент Wifire или новый клиент МегаФона;<br>\n               — 3 месяцев, если вы новый клиент и ранее не пользовались услугами Wifire и МегаФона."
         },
         {
            "question": "Скидка на тариф «Без переплат. Всё»",
            "answer": "Подключите своим близким тариф «Без переплат. Всё» со скидкой 40% на абонентскую плату. Для заказа\n               SIM-карт позвоните по номеру 8 800 550-00-01 (максимум 10 SIM-карт). <br>\n               <a class=\"faq__text-link link\" href=\"#\"\n                  target=\"_blank\">Скачать подробную информацию о тарифе</a>"
         },
         {
            "question": "Подключение к домашнему интернету",
            "answer": " Подключение к домашнему интернету осуществляется в удобное для вас время по технологиям Ethernet,\n               Docsis. Наш специалист проведёт все необходимые работы под ключ."
         },
         {
            "question": "Дополнительное оборудование (Wi-Fi роутер)",
            "answer": "Вы можете использовать свой роутер, но для стабильности сигнала мы рекомендуем\n               пользоваться роутером FR1000-1 (1 Гбит/с): <br>\n               — 4 внутренние Wi-Fi антенны, которые работают в диапазонах 2,4 ГГц и 5 ГГц;<br>\n               — удобный доступ по USB к вашим фото, видео и музыке;<br>\n               — подключение 3G/4G модема;<br>\n               — автоматическое обновление ПО. <br>\n               <br>\n               Инструкции по настройке Wi-Fi роутеров:\n               <a\n                  href=\"https://moscow.megafon.ru/download/~federal/obedinyaj/router.pdf\"\n                  class=\"faq__text-link link\"\n                  target=\"_blank\">FR1000-1 (1 Гбит/с)</a>\n               и\n               <a\n                  href=\"https://moscow.megafon.ru/download/~federal/obedinyaj/router2.pdf\"\n                  class=\"faq__text-link link\" target=\"_blank\">FR100-1 (100 Мбит/с)\n               </a>.<br>\n               <br>\n               Если вы хотите взять или вернуть дополнительное оборудование, обратитесь в контактный\n               центр по телефону\n               <a href=\"tel:0500\" class=\"faq__text-link link\">0500</a>."
         },
         {
            "question": "Функции ТВ-приставки",
            "answer": "На ТВ-приставке МегаФон ТВ доступны следующие функции: <br>\n               — управление эфиром: бесплатная перемотка, пауза, запись;<br>\n               — родительский контроль, который вы можете активировать в разделе «Детям», чтобы ребёнок\n               смотрел только детский контент;<br>\n               — работа приставки по Wi-Fi: в комплект входит Bluetooth-пульт, для работы которого не требуется\n               прямая видимость. <br>\n               <br>\n               Если вы перешли на тариф из линейки Объединяй! с WifirеTV, вы можете\n               подключить дополнительные пакеты в сервисе «МегаФон ТВ» со скидкой. Пакеты будут\n               выбраны автоматически при составлении заявки на подключение продукта. <br>\n               <br>\n               Наш специалист производит бесплатную настройку МегаФон ТВ на любых устройствах (до 5 устройств\n               на одном номере)."
         }
      ]
   },
   {
      "col": [
         {
            "question": "Списание абонентской платы",
            "answer": "По тарифу <br>\n               При подключении тарифа на вашем счёте должна быть сумма,\n               достаточная для списания абонентской платы за месяц и дополнительных услуг,\n               указанных в заявке. <br>\n               <br>\n               В день перехода на тариф списывается полная сумма абонентской\n               платы, далее списания происходят раз в месяц в тот же день.<br>\n               <br>\n               Если в день списания у вас недостаточно средств на счёте,\n               абонентская плата не списывается, доступ к цифровому телевидению, мобильному и домашнему\n               интернету будет заблокирован, а все звонки будут оплачиваться поминутно. Когда вы пополните\n               счёт на сумму, достаточную для списания абонентской платы, доступ к услугам\n               будет восстановлен.<br>\n               <br>\n               За дополнительное оборудование<br>\n               Абонентская плата за аренду оборудования для домашнего интернета\n               списывается одновременно с абонентской платой по тарифу.<br>\n               <br>\n               Если в день списания у вас недостаточно средств на счёте,\n               абонентская плата не списывается, доступ к цифровому телевидению, мобильному и домашнему\n               интернету будет заблокирован. Когда вы пополните счёт на сумму, достаточную для\n               списания абонентской платы, доступ к услугам будет восстановлен.<br>\n               <br>\n               При подключении аренды оборудования для домашнего интернета в середине\n               расчётного периода списывается часть абонентской платы по тарифу пропорционально числу\n               дней до следующего списания."
         },
         {
            "question": "Услуги, входящие в тариф",
            "answer": "<ul>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/sms-balans\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">SMS-чек</a>\n                  </li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/ya_v_seti\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Я\n                     в сети</a>\n                  </li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/ja_zv_plus\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Я\n                     звонил+</a>\n                  </li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/whocalled_plus\" target=\"_blank\"\n                         class=\"faq__text-link link\">Кто звонил+</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/ozhidanie-vyz\" target=\"_blank\"\n                         class=\"faq__text-link link\">Ожидание вызова</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/callhold\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Удержание\n                     вызова</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/anti\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Разовый\n                     АнтиАОН</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/kaleydoskop\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Калейдоскоп</a>\n                  </li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/service\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Определитель\n                     номера</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/otpusk_bez_zabot\" target=\"_blank\"\n                         class=\"faq__text-link link\">Отпуск без забот</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/zam-gudok\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Замени\n                     Гудок</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/konnekt\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Коннект</a>\n                  </li>\n               </ul>"
         },
         {
            "question": "Услуги, доступные для подключения",
            "answer": " <ul>\n                  <li><a href=\"http://www.megafon.ru/go/kaspersky\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Антивирусы\n                     Kaspersky</a></li>\n                  <li><a href=\"http://www.megafon.ru/go/eset_all\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Антивирусы\n                     ESET</a></li>\n                  <li><a href=\"https://www.megafon.ru/go/kasp_kids\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Родительский\n                     контроль Kaspersky Safe Kids</a></li>\n                  <li><a href=\"http://www.megafon.ru/go/static_ip\" target=\"_blank\" class=\"faq__text-link link\">Статический\n                     IP</a></li>\n               </ul>"
         },
         {
            "question": "Переход из Нэт Бай Нэт Холдинг",
            "answer": "Для действующих абонентов ООО «Нэт Бай Нэт Холдинг» с подключённой\n               услугой домашнего телевидения доступны следующие способы перехода в МегаФон: <br>\n               — при использовании ТВ-приставки старого поколения потребуется замена\n               оборудования в рамках бесплатного выезда монтажника;<br>\n               — при использовании ТВ-приставки нового поколения потребуется обновление ПО,\n               которое произойдёт автоматически при активации тарифа из линейки\n               <a href=\"#\" class=\"faq__text-link link\">Объединяй!</a><br>\n               <br>\n               При переходе будут доступны ТВ-пакеты в сервисе «МегаФон ТВ»\n               со скидкой. Пакеты будут выбраны автоматически при составлении заявки на подключение\n               продукта.<br>\n               <br>\n               Более подробная информация по настройке ТВ-приставки в\n               <a class=\"faq__text-link link\"\n                  href=\"https://moscow.megafon.ru/download/~federal/obedinyaj/pristavka.pdf\"\n                  target=\"_blank\">файле</a> .\n               Управлять дополнительными ТВ-каналами вы можете на сайте\n               и в приложении МегаФон ТВ. Если вы хотите взять или вернуть дополнительное\n               оборудование, обратитесь в контактный центр по телефону\n               <a href=\"tel:0500\" class=\"faq__text-link link\">0500</a>."
         },
         {
            "question": "Подробная информация о тарифах",
            "answer": "<ul class=\"faq__text\">\n                  <li>— <a target=\"_blank\" href=\"#\"\n                           class=\" faq__text-link link\">Скачать подробную информацию о тарифе «Объединяй! Два\n                     интернета»</a> (PDF)\n                  </li>\n                  <li>— <a target=\"_blank\" href=\"#\"\n                           class=\" faq__text-link link\">Скачать подробную информацию о тарифе «Объединяй!\n                     Эконом»</a> (PDF)\n                  </li>\n                  <li>— <a target=\"_blank\" href=\"#\"\n                           class=\" faq__text-link link\">Скачать подробную информацию о тарифе «Объединяй!\n                     хит»</a> (PDF)\n                  </li>\n                  <li>— <a target=\"_blank\" href=\"#\"\n                           class=\" faq__text-link link\">Скачать подробную информацию о тарифе «Объединяй! Для\n                     своих»</a> (PDF)\n                  </li>\n                  <li>— <a target=\"_blank\" href=\"#\"\n                           class=\" faq__text-link link\">Скачать подробную информацию о тарифе «Объединяй!\n                     Везде»</a> (PDF)\n                  </li>\n               </ul>"
         }
      ]
   }
]